SHF拉打特攝綜合POST977 頭雕整到咁食屎啦BANDAI

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

屌你老母笨大

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

5月

4月
港28 閪貓開始派

5月尾

原本

現實

8月

9月

未訂嘅巴打

通販 上網撳 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

例牌野1.7

準備走數系列

屌連登個嘢又壞啦明明回覆一次變兩次

註爺好嘢

預巴:Keep住道火

老預早

又一個星期了

個標題係咪激咗啲SOR

無意見

岩岩打緊爛輝 新po留名

武漢泊日常

老註好嘢

甩咗角好似痴咗線咁

本身佢啲火就好癲 啲街友5分鐘唔夠就因為咁死2件

早食飯真係好 人少少

我都想留係屋企打機呀

你對份工嘅慾火

燃燒心火

呢度好多打工皇帝

擊潰其..

入咗冰海未啊

廢青係我

不了

點解要入

年輕的好.jpg

可以做廢青係幸福

我whatsapp有用喱堆

唔洗等位

註蛇好波

搏女上司注意點跟

老註勁

這就是雞雄嗎.jpg

我係telegram有依堆

正 可以堂食黃店

好mk

MK女上哭

一切都係預鳩嘅意思.jpg

唔好引戰啦港島雄
大家都知你同羅家西同套套三國鼎立

到

又黎

又屈啦女上哭

好心搬運啫

一盒thx

成日屈我

佢哋對住你興奮有咩計

賣緊清水西即刻唔見哂 收返改價

你覆錯

黑崎世界第二

佢個樣完全表達緊 關我撚事 個種感覺

新手留名學嘢

大和田

好想貼世界第一出黎但會比人ban

佢做螳螂老師嘅教育電視好好睇

MB 3開

下

邊個黎

有正常過咩

套半沢2 delay

如果有人出頭雕就話你知

你話要買少啲呀嘛畀個考驗你

我都想買少啲 有無考驗

特登set陷阱我踩

全要1

佢元朗雄 真係唔好屈錯佢

你會自己不停開戰線唔洗啦
不過睇嚟車車應該都不遠了

咁樣出一盒收一千得唔得 齋車不如咪撚出

無眼車車係遲早既事
同Nico player一樣

孤開699本身想訂 咁貴不了

花音都認唔到

仆街真係認唔出

Marvel有行，等佢減價先訂

車車系列除咗lv2啲銷情⋯⋯⋯⋯啲價都⋯⋯⋯⋯

一陣環保又比人屌

你威嘛

所以應該出Nico先

不如Graphite

不了 出完綠又要出紅

有冇啱

想加入MB後悔以前ooq 1200蚊個陣無買

依家出面無咩

嗰杯究竟係乜野嚟

我都冇買

黑洞yo女怪早啊

港暈：還掂都係冧，將隻光頭放埋落去27號一次過開4隻等佢慢慢冧

大家早晨

黑老母早

黑泊去旅行

lm

你去機場飲咖啡又拉大團長落水

藍 炮 空 各1

大家早

早呀有無玩不破

冇12呢隻歌仔唱

武泊你好多都pass/後追

yo

Mb藍迷大劍有人開full paid 2200

西本體要炒了

仲有冇同oh yeah strong mum lol

點跟

本身有2

出埋炮件就砌到完美西

唔跟

而家咪就係出炮

OOQ mb最平見過9百幾

人哋好忙嫁邊有時間LOL

typo姐劍parts應該遲啲出

聽過

當然見到覺得好震撼
不過對mb冇愛
望一眼就走咗

想問下五...士有無見過

都係擺盒無位擺但係都一直買

琴晚先打完

次次都係要返工就搶mb

九魚真係超級抵玩

大腸好嘢

當年五...士應該未入shf坑
yo女行街就有佢份

上次Eva社長…

夠買2盒真骨
當年真骨唔算貴

記錯，而家差劍西配件

後悔了

我真係無眼睇 算數，搶唔到都未償係一件壞事
近排好多跌穿招股價

當年真骨300有找

缺點係無FS

強貼黎明

有啊，買老翻啦你

我信佢會出

黎明

負油王等你打救

而家夠買3分1盒

洗閪買老翻咩, 三紅我都買正版啦等下囉唯有

我都係想貼依幅

最後一塊拼圖

玩到呢招麵包超人嘅女仔都好得意

大家早 伸手留名注蛇好嘢

等睇油王入

我係入Mb坑先
不過我都冇買00q

個妝學左佢個Fd

Izu要一

呢一個回覆啲人

心照

據說你知得最多嘢

有咩想知

無純粹講出事實

雄哥好嘢

你又知

我淨係知你哋PM

有野

咪就係個壇嘢先令你知咁多唔係使pm

早唔早大家好唔好大家早唔早

壯老母早

早？

預巴早

主台大佬出現

我路過架咋

btw細佬嚟

新手留名我愛美空

改名過程難唔難

冇放棄黑皮咁難

召喚油王tg

你撚狗美空派仲話路過

係咪明示同人有路

入左咩

新手唔識

已覆

新手非油王 得幾隻
橙命 sf 00r r4 紅迷

唔緊要 依家買返

睬你有味

預鳩好波

姐係8蚊都唔值

喱啲MB全部都係五月有開訂

美空世界第一

介紹返我個仔奧野壯

全部港暈啊

勁野

壯老母又笑埋一份

世界第一咩先

好正常

乜都訂左先唔好諗
空盒都有人炒架屌
真骨直頭上左太空
心態係要訂左再諗
好過到時撲唔撚到
柒左要上翻黎叫春

任你填 睇你想填咩

全部都係公廁嘢

無所謂

召喚美版hottoys文

第一正

平常心

聞.......西好野

Del左啦

尋晚你走咗之後, 黑泊走入嚟
聞西 > 羅家西 > (汪呀姐)熱咖啡

咁撚早點跟

佢好似10點開咗機但走去保護地球

推呢個

你班友真係痴線

正常人

Only YOU～

0盒thx

戰隊已淨番食玩

DX

這就是笨大

笨大正仆街

我就係入左neo版diend 諗住拎啲final form去玩下 點知...

請把音量收細

史上最嘈

兩個一齊變真係嘈到不得了

再販真係再販返十年前個件.... 用埋Neo DCD d聲都得瓜

已取

笨大邊有咁好死

唯有等csm

Neo Decade csm冇4k都走唔甩
腰帶2000
Ktouch+全卡 2000 笨大又fatfat

比錢啦

佢肯出我實買
冇得玩dx neo dcd

西米王

點解唔入課金版
利申 啱啱玩先發完原來廿鳩年啲final attack ride嘅音效係一樣

又有新名

太貴 唔想食炒

又多MB又Yo女又有五月服務
西米王好野

全部都係亂屈

要1

果然環保先鋒

隻原色買咗都攞咗嚟砌牆

就快可以戒砌模型
買膠板自堆仲好玩

咖啡大王

要

正常版我都未買
咁快又出黑戰

陳豪

佢就想

羅家西呀

我可唔可以請你杯Cappuccino?

要3

非羅家英 我頭髮仲好健康

油王請 我實賞面

彈爺睇左3張x未

兩個一齊下海就好

做咩姐你，你本書重喺我到

MEDICOM RAH NO.785
GENESIS - KAMEN RIDER ZERO ONE RISING HOPPER

發售日：2021年2月
售價：¥33,000

要一

冇事嘅，邊有咁易中

大勇好嘢

宜家呢個系列啲定價真係...

越來越貴

推下預巴先

預鳩：比shf多個0

的確係....

¥33,000 ，啱啱好齊頭10隻shf
但真係好正

係好正....但個價

薯片

我都想

睇完之後呢

老黑又引戰

兩個都咁淫 唔去拍片哂哂地

OO Raiser好正

哦

你份人係咗嫁啦j返你個暗黑界老婆啦

RAH黎講 真新手
買唔起

女主line係高汁嘅

隻銀河肌肉 不知要等到幾時

龍我我得隻evol 3合一

又唔要黑崎

想要great cross z

想要美空

我都想要

史哭做多左

隻rah暫時加落車 不過起碼2月先有貨

唔知下年二月變成點呢

一直在關注

加落車先

大團長拯救世界

無無都打唔贏 更何況...？

正

土豪金

恥鬼

又係週邊攻勢

電王周邊到底可以出幾耐
仲要次次出都無zeronos

笨大愛撚狗

支持預巴

要直在觀察

一直*

入得過

一把劍 加二碌野 同個台 收36xxx

其實好貴，但獨家村個價任佢定

要打下算盤

D皮唔知捱到幾耐呢

我覺得靚就真係好靚，但買返來又唔係好敢扭同長期擺pose，怕佢d皮頂唔順
所以都只係鳩企

突然明點解大膠仲咁有市場

懶保養人士

我最早入個隻仁叔仲ok

其實唔好曬住佢，放出來display 唔好焗喺盒度都keep 得耐既

pose唔可以長擺 可動都無shf咁高 但真係好靚

大膠好多人買，又平又大隻又㩒擺

擺pose既景品好似都唔錯

前腳怪怪地

港魂正仆街

講魂正仆街

閪睡仲仆街

閪貓正仆街

喺日本影嘅，隻Exaid 真係好靚，皮套還原度好高，隻色又準，可動高過其他個d
但我唔會捨得咁擺

閪瑞俾狗屌

兩個仆街

擺得耐d關節位既皮實皺哂

屌 好想追返 但土地問題…

係，而且佢要車d皮貼身到好似仁叔咁，其實下身可動超低只能企

唔好追，佢頭個d出得唔夠好，係 Amazons season2, Exaid 之後個d出得靚

其實時王出得好靚但無愛pass

genesis係靚 不過真係好貴

我話追ExAid姐
舊嗰啲我冇睇冇興趣

BTW MB Blue frame係咪未公佈幾號開訂？

Exaid 我支持

未

日魂港魂都冇野睇嘅

執了

全球笨大一齊執柒大家慳返一大筆

日魂終於學港暈變日暈一齊訓

如果呢件係白tee，圖案轉做黑白，應該會型棍好多

冇訓呀 今日唔係開loki同光頭咩

Q版Izu 可以連埋光頭

光頭不了

早射

無聊開翻港魂時裝店堆錶黎睇 其實w個隻係唔錯

齊做少林高僧

早

光頭諗緊要一定二

2 唔洗煩

我跟

Q版IZU就pass有真人樣夠

真人果個反而

竟然？太大隻定怕出到來社長咁既樣

光頭未講bonus part係點 始終有啲疑惑要一算

無曬幻想空間

識玩

要有信心

有齊三個動作

俾你咁講一講又想要一

等shf

好易中預鳩既陷阱已打算要一

綜合大家意見，要二保平安

預巴真係推坑聖手

早泊，要二安全d

睇下標題

有得變身另計

無錯 所以要二

除非光頭插水
否則不了

9月都未到就諗咗插水先

只有真骨人樣ok

呢層未派唔知

咁又係怕燈

SHF我之前買左隻Han Solo EP7，似到嚇親

原來係獨立3隻！我一直以為係換頭同parts

1. 秘書型Humagear 伊絲 (一般 Ver.)
2. 秘書型Humagear 伊絲 (非得是或人! Ver.)
3. 秘書型Humagear 伊絲 (動作 Ver.)

之前無細睇

咁又幾抵

樓主早

早 老

早 想個港魂瞓醒未

應該食緊早餐

光頭乜都無
閪手都有雪條同銀仔玩下

係諗日後嘅野

一起身又見到你大手筆入貨喎

光頭x2 Rah x1 IZU x1....

魂限無take 2

假設佢出sword gun form無bug到, 有齊啲膊頭同背甲
月台定位係出嚟比你換甲上去, 平啲show齊啲form即係MB版既突擊唔包裝備, 咁緊係無乜嘢玩亦都相對地平啲
咁兩種人一種想齊form display咪買多幾隻月台, 一種鍾意一隻玩哂咁多個form就算咪唔洗買月台

01 出rah咁正
amiami撳咗先

嘩屌 李光人都出寫真

商品內容 ・本體
・更換用手腕左右各2種
・換裝用上半身組件

［附加組件］
・換裝用上半身組件

百貨應百客.jpg

限6

唔知到時另外個兩個form點

除此之外，商品更附有配件，可以與另售的「S.H.Figuarts（真骨彫製法）幪面超人電王 聖劍形態／神槍形態」互換上半身組件！

除此之外，商品更附有配件，可以與另售的「S.H.Figuarts（真骨彫製法）幪面超人電王 聖劍形態／神槍形態」互換上半身組件！

睇來另外個兩個form未必得

六盒thanks

本身日魂都張6

0盒thanks

媽咪級市場

去到港魂就變1-2

送都唔要thanks

早曬

咁大盒 DHL運貴咪好甘

無呀

有時係

Ora 都未出反而佢出，有咩天理

印象中eva都無

撳唔撳到另一回事

仔同女我都諗唔明點解要出佢
我支持Ora同雪糕佬出

聞說預鳩你有秘技搶港魂

跳跳虎巴好似係

就係唔搶

早天才呢 大家係咪忘記咗佢

求秘技，想搶已缺貨既zombie

專業整模果班去唔到中國

鳩噏

咁岩見到

入左暴走mode要熄機再開先可以變返普通mode

預老闆早

話明暴走

好晏了

油王日思夜念既劍FORM 終於.......就黎....可能幾年後出

一係就boot機，一係就俾01劈一野

咁快齊腳

冇思念呀我鍾意Strike Noir

等笨大直接出三合一

油王: 純粹出咪買兩隻擺下

又出多隻
計劃通

已射thx

$400 限6

梳預總

Remaster特登整返啲畫面

大家早唔早呀

唔早

ching利迷? searh 早唔早 淨係search到利物浦啲facebook 片

屌，藍迷好正

佢肯定係壯迷

唔洗

我藍迷想要一

完美西

想做就去做

銀包唔比我做

波波雄早

光頭減到440未

我以為係首今晚扑野夜唔夜

我覺得Rod同Ax未有商品化情報，所以唔會寫到咁明

睇埋一陣場友誼賽先啦

炮裝

空裝

藍迷2R

新手睇到藍迷係魂限

係呀

好事嚟 人人有功練

紅迷今日會唔會偷跑 買定跑鞋

全部限6

唔係架

祝人人有功練

冇曬免運卷喇

40蚊事旦啦

日魂通常任撳

雞雄好有愛

出埋PS4

下一秒既雞雄日常

光速屌西舞

好撚好聽

eva都有開 係貴過港魂自己撳啫

mb次次都搞到死ser

又可以輕鬆禁

不愧為大乳

seed嘅經典場面
除咗爆seed，就係

史宮

印象中無乜邊個係貧

google 幫手

仲有高達傳統_ _聊天室

全部都有開 港魂價加200-400

條女準備

友誼賽將會2個鐘後

喺太空送花俾基拉個細路女算唔算

光頭興趣不大
留名

預鳩參賽不

....你玩到咁..

2盒thx

呢個好平

+1

痴線粉紅平胸魔女你都唔識

路人真果期唔係發育咗咩

唔係偽

歡迎

我無揸過唔敢講

親愛的客戶：

感謝您使用PREMIUM BANDAI HONG KONG網上購物服務。
由於指定商品的發送日期有所變更，故特意送上電郵作通知。

有關於客人早前訂購的S.H.Figuarts ANKH (HUMAN) 因未能於2020年5月中指定日期發送， 而為各位顧客帶來莫大的不便，敝公司對此深表歉意。

商品發送月份變更詳情如下：
■商品名：S.H.Figuarts ANKH (HUMAN)
※商品頁面鏈結：

<更改前>
2020年05月發送

<更改後>
2020年06月發送 (暫定)

卡嘉蓮應該平過粉紅魔女？定係佢長期包得太實嘅錯覺

假如閣下的訂單中包含其他商品，除本商品外，其他商品我們將安排如期在2020年5月份發送，而S.H.Figuarts ANKH (HUMAN) 會在稍後時間單獨發送。

日魂如果合咗單, 其中一件delay係咪全部一齊delay

未試過

得op個幕唔包到實一實

牙預開始長駐

早,和尚寺準備

呢位巴打就睇得通透

墨B

壯老母

鍵盤僧

牙無

hehe戒指

好似唔錯

返到屋企發現有封印住build logo嘅信
入面寫住
我係賤兔
你係龍我 嘻嘻

嘩

嘩

....

頭雕整到咁食屎啦BANDAI

原來藍精信和又開多間...同一個商場其實開咁多係做咩

做倉

展覽廳就真

可能諗住扮新舖洗底？

將信和變成兵家必爭之地

孤改咗RAH 01 去2460

好想屌粉紅妖女+芙蕾打孖上 搭多個艦長

唔急.jpg

pass 太貴同冇位唔啱我玩

底底底底End

奸佢地對奶

neo diend仲好...差唔多錢

我兩把都冇neo隻色

古鳩返乜貨都唔會幫襯佢

已經冇行

搖滾準備食花生

有刀 有咖啡杯

係

咖啡西召喚

又要f5大賽

五月臥底抖M淫賤後宮羅家西熱咖啡Yo女居士

幾時個名有兩行

又中

陣家四點又要搶光頭

加油

要找隻01數 光頭pass

係都唔奇 不過可能純粹係見平又有錢咪買

大家早
準備定光頭大賽

五..士
光頭你唔係五月訂咩

正評係俾佢user name

粉紅妖女原本個樣好豬西

好唔友善

早喔，五...士
幾時再去五月訂光頭

無敵早
幫襯港暈啦 再唔幫襯佢就執笠

痴線自己讚自己
我好肯定呢個係你ac
因為miitan2610，miitan即係_空
6-1=5
而25即係二五仔嘅數字版，即係臥底
0即係講緊自己係抖M，唔係1而係0
所以miitan2610即係_空臥底抖M
亦即係Yo女居士你ac！
所以!! 呢個ac根本就係你!!

輕鬆，多謝大家

馬場早啊
訂港暈啊

3月尾開始笨大咁進取

神探姐姐

姐姐早晨
你係咪太大壓力

又fake
話訂港暈其實又係順便經過五月訂埋

柯南bgm

捐完錢比cho，笨大要積極啲搵返啲錢

唔算進取啦 01都未有

尊重呢

無問題

兩盒thx

輕鬆搞掂

兩盒算

輕鬆簡單

唔貪心，要艦長一個夠

輕鬆達陣兩盒thx

輕鬆兩盒

好順暢

港暈 1盒 thanks

熊貓key到貨

預鳩3盒?

2

好事嚟

任㩒咪幾好

終於人人有得玩

孤注開左mb

輕鬆玩玩具

連埋titus訂
慳返40

就係因為訂左sword form要show埋gun form先要入光頭
咁如果電喉訂左2咁又可以唔洗入住ge

輕鬆兩盒thx

Parts搵孤訂，港魂parts應該開600左右未計運

買sword form多左gun form件買光頭放gun form，然後就會多左光頭件無身用無限輪迴
所以由得gun form訓盒算

港魂有得撳嘅情況下...

星期一專心㩒藍迷

話咁快冇左

有零諾斯 老黑 仲唔狗衝

三眼仔終於無比人歧視

光頭件都係多咗個上半身冇用啫

伸手想問大家1定2左

撚狗魂會唔會開

係好感動

1

有無人代購 我真係想買

Food Panda

召喚 註蛇

你都講明......緊係開啦

一見到亞斯蘭就好似hi到乜咁
仲要送上門送到上床
好難尊重佢喔

我唔想送.....jpg

智破五西謊言

未開始已經撚緊

轉個底色做粉紅可以送外賣

暫時任訂中

大乳新業務

想要neo decade

兩盒thanks

唔使法官大人
我屌
高官個女屌完可以咬老軟
呀汁蘭on99先仲要走去玩自爆

個個唔係假貨咩

個個感覺上都要重睇...

我偽粉

召喚老註

咪臭系 傻鳩嚟

好似幾型

sic?

似啦

超人

繼續等真骨

魂展數嚟

555同龍騎出左新sic，覺得魂展真骨隻新辦會係劍
跟晒13張卡，把劍唔洗換件打開

粉紅妖女唔係講緊假貨整容西咩

Hi miitan2610

粉紅妖女係正版
整容西係人造人索加

粉紅妖女緊係講真貨假個個邊個理佢

sor ，會錯意

膠羊真係唔識波好彩有彈爺持平

老闆註應該要哂

細個玩高達卡有用粉紅妖女同埋假貨mia其實都唔差個效果

個價6百幾 應該有

2610 san 你好

之前youtube睇過條片講到粉紅妖女係走私軍火商，要做武則天咁

真係唔知有粉紅妖女呢個名

專心重睇seed啦你

似

柒柒哭

仲睇seed
上YouTube 睇正版Eva劇場版啦

仲未召喚到佢

侑斗哥早

5點半

泣鬼神早

唔識日文又冇字幕

可能科蛇 再販又無佢 不過電王出左20周年都照出真骨 好難估

有無人會訂RAH隻zero one?心大心細緊

撞邪？

識睇一定係Seed D remaster HD 第21話！

你唔同我講美空世界第一

老闆註準備上線

芙蕾？

一直在關注中

達哥

seed d那來的芙蕾

早葛

大家都知世界第一

一開頭有啲亂
唔知係咪我忘記咗tv版嘅開頭

Seed remaster唔係有基拉扑佩莉

又一個會然要重睇

條眉世界第一粗

Seed ？ Seed D ？

你條賤套咩意思

眼殘左，sor
以為講緊同基拉上床果集

呢個我1000%認同
粗眉 世界第一

字面意思

預總

一個二個放工就開戰

痴線喇返緊工照開

罰你地重睇

咪就係
狙擊乜空使乜等放工

想問下Sees D remaster 最後結局係咪有2個？
當年原版seed d 有2個結局

睇黎我都要重睇

女神2stella張卡幾靚

通

你知 我知 單眼佬都知

又要搶

又rah 又mb 今個月想抖下

又話悶又話靜

咁貴 唔買咪有得抖

我無咁講喎 靜靜哋咪幾好

魚蛋粗

聽日返工重睇先

預左架啦

MB藍迷就入硬 RAH就心大心細囉

10月先截唔急.jpg

無記錯的話

令和第一隻RAH 想入嚟紀念
但係擺pose就真係永遠擺唔到官圖啲大動作

中六合彩就入

等1萬蚊快啲定中六合彩快啲

中40買2千幾

馬會開返六合彩快啲

買馬 可能仲快啲

賽馬好似無停過 六合彩就停咗

好似係

係大鼻寶寶

工已放

又引戰

圖呢

等人地老公上嚟貼

又買手機套睇吓先
打爛西打咗成個晏晝連月台型態都忘記咗

上一期貼過喇

叻啦叻啦

撳咗港暈呀？

爛西又俾老註恰

買咗等緊日仁返嚟

6隻呀洗唔洗比隻你

樓主請置頂

金羊大波妹

暴君為食妹

無買

你最愛

港暈仲有喎諗緊港定日

聽預鳩講就啱

薯片到咗

正瘋狂shot rise

嘩
法官大人
唔洗諗
一定右邊

馬場仲要黑絲，唔洗諗

唔係咁都仲要諗下嘛
馬場啦

小朋友先會揀

唔揀

和尚預

仁王女角+20

ひらめキーング！

地盤變身

早兩日買左佢套dx set
三百有找，十集都未夠就變死貨

先得幅圖

你點知的

要一

辛苦晒往後繼續努力

新手學野

正想post

sport bra好野

快上分享

不過無訂佢d卡

一下後追已經多過我好多

我訂左之後佢官方唔寄

結果我去散買

好多我都冇 就好似K先生

我後追 頭4隻真骨都係哩4隻

唔好再後追啦

忍唔到手買左。不破太帥

最衰無好似av女優個d咁 出埋毛100%卡

還好啦把刀上色垃圾咁解姐

fb見有人放全新360

lee幾個月新野唔係好岩胃口，就係咁後追，想追曬drive

個人覺得差唔多見乜乜屋都好多嘢改下

我350收
今期好似好大貨。
而家諗緊六月尾build會唔會都係一樣。咁我就可以cancel 森林個order

支持我都有啲心動

時之王者代友徵

改眼同膊頭

好似差唔多隻隻都係改依兩樣野

有轆炮玩下

咁如果要求唔高唔改都得既
但影起相擺pose督睇到分別

可能唯一會入既sic 等埋天馬

咁我又唔係好好，但d 泳衣衫

買左就enjoy 啦

日本仔好似會收布碎卡砌返件衫出黎

真係買齊一套咁砌...!? 咁痴線

龍我客串美食偵探

offtopic sor
黑蜘蛛shf, 買night monkey還是anti ock suit好?

勇巴咩都要一

個箱變武裝有啲吸引，又無好似之前新kuuga龍騎咁走樣

一見到奧山有新圖即刻上黎睇下你有冇post

召喚2610

Faiz 喎要一要一

依個好d

Night monkey
可以開眼仔

2610係咩事

泊巴早
又睇其他女

大勇妻 咪走雞

五西好嘢

你知我心意

開心share

有錢就係任性

羅志祥 - 做愛達人

狗官

健康體態

幫推

已推

shf pass 入Mafex

繼續努力
好快就乜都要一

Mafex出既gg正d 還原高 最好玩係磁石手腳

好快就插水
我都未出旺角買

條仔終於有新相

風車已經大把3xx
反而01仲企係2百尾到3百頭

要理性消費，唔可以乜都要一架

有時要二要三要四要五要六

Keep 住最fit狀態去執勤

已推同正皮

慣左手勢不推文

係喎，頂

RAH GENESIS 仮面ﾗｲﾀﾞｰｾﾞﾛﾜﾝ ﾗｲｼﾞﾝｸﾞﾎｯﾊﾟｰ

販売価格 36,300円(税込)
予約受付開始 2020年4月24日 13時
お届け日 2021年2月発送予定

竟然係魂限！？

魂限再貴多¥300

一樣，依個就連税價36,300

森林減左價 應該二百中可以到香港

嗚呀 170lv崇梟魂核呀

我都係

大勇有性趣？

係喎唔記得上年年尾加左做10%稅

唔係箭豬頭真係認唔到

係，成個感覺唔同左

咁唔係碌地就係壯仔嘅 不過通常都係

medicom既野係魂shop賣咁有趣既

要一預巴都有d興趣

太耐無去醒唔起

正 齊齊玩包膠

9企

不破定01?
不破5500yen任買

隻真骨diend一開盒玩兩野就斷左左手
一早知係通病黎
想問下中呢個sad嘅機會高唔高 應唔應該再搏多隻
我好鐘意佢同decade架屌

買番嚟小心玩同加固好似開心啲

白金獎盃好嘢

01 減左三百羊。今晚見到。

岩岩睇都係4400
不過我本身有

我已經好細力郁其實一開都見到裂左
但郁兩郁斷埋

我都有

好似真骨diend通病 所以個價回得幾勁

好正呀

我嫌antiOck個啞黑色灰得滯, 但antiOck可動性又真係爽少少

頭先同紘汰開ig live 好似係

如果買多隻搏唔搏得過
Google又唔見有出事嘅post咁

好難講
當初出係有d關節一開就裂既post
我既話會睇下有無人打斷右手 收條屍返黎換

呢d自己決定 大把錢既 入到有隻無事為止都得既

我都識朋友有開 不過開好少

點解我睇唔明咩意思，應該又唔夠訓

唔怪得你地箱入

同班frd騰龍戰隊

唉慘，2610啱啱先上水

我準備收好眼訓

Yo女啦你

唔好將我同你相提並論

佢同傻橙同事務所前後輩，見佢地成日一齊玩

1001

迅龍30 cm長, 賣7500又幾平

見到30cm淨係諗起yo lui spec張gif

點解星期六要返工

老註 早

平都冇位擺

老註

註巴早

大家早

來啦來啦

早完全沉迷左係我個島入面

真骨呢

舊嗰隻已經好型 新呢隻都好型

KK嚟咗之後仲忙

老闆註今日扮工又玩咩呀？

先玩左1星期原來種花都好多學問 玩到強迫症發作

好事嚟 我依家先開始種花 日日等佢出新既色

今年出sic 555
真骨應該下年/下下年掛

我一有種子係身就覺得一定要種晒佢 唔係好唔舒服

一個月一次咋今日行下山

跟唔到

01 Spoiler

新既雜誌圖

早晨無無

你竟然黃色冧巴 好少可

誤中1001泣鬼神叫我開咪開囉

笨大就是如此笨

咩誤中
柒左就柒左啦死mk

又係每一個post都無1001嘅時候

阿國早

mk雄

簡單複製貼上

999

1000